[1q題]講起「麻友」一定會聯想起既字！！

女神

清純

沉船

仆街呢個最真

G

J近第2張

屌你兩個老母

卡勞

Mary

請誠實面對自己內心想法
我地都知道你係迷麻

係姫係公主

神

雉

雞

g

我 好心痛

你是醉好的

麻友友